---
title: Kwartaal 3 week 3
date: 2018-02-23
---
Vandaag ben ik naar de workshop interviewen geweest van Eelco. 
Tijdens deze workshop werden verschillende technieken toegelicht over interviewen.
Tijdens de workshop moest je zelf vragen opstellen en kreeg je ook voorbeeldvragen die je zou kunnen toepassen tijdens een interview
We bespraken klassikaal welke vragen je had geformuleerd. Eelco gaf handige tips over het voorbereiden van een interview.